多口問句留係度做咩就俾人bam

林早舜真係小氣過肥婆

我都好小氣架

唔記得轉ac?

幫你推post啦

推

留言都bam...

係 lihkg post留個emoji都bam係做乜撚